夢界物語一問

點解抽完導靈用唔番在冒險？ 冒險只可以選擇夢偶，求救